人民日報—南京大屠殺三十萬死難者，也不如丟掉大海的國旗那麼痛心

支那邏輯:
南京大屠殺的時候你出世了嗎？你有親身經歷南京大屠殺嗎？親眼見過嗎？不要只觀看一些別有用心的傳媒影片。

其實我很支持當年日軍屠殺南京暴徒的，他們用暴力反抗日軍，比别有用心的人煽動上街真傻，所以我很讚同當年日軍武力清洗南京，換來三年零八個月的安穩。

最後

自己打緊都覺得痴線
都唔明佢地呢D咩邏輯泥

衲dee 今鋪撐你

老鳳認同

其實你係咪暗戀老衲